우와. 이렇게 좋은 차는 태어나서 처음 타봐요!
그렇게 좋아?
네! 아저씨는 맨날맨날 이 차 타세요?
거의 매일 타지.
부사장님. 회사로 바로 들어가시게요?
요 앞에 가게에 잠깐 들릴 거야.
근데 아저씨 부사장님이 제일 높은 사람이에요?
어? 제일 높은 건 아닌데..실질적으론 회사 일을 총괄한다고나 할까..
총괄이요?
말이 어렵지? 음..쉽게 애기하면 회사의 꽃이라고 생각하면 돼.
아~ 회사의 꽃. 그럼 제일 중요한 자리겠네요.
그럼 제일 중요하지.
아저씨. 저 아저씨 회사 잠깐만 구경하면 안돼요?
